共產黨可以出拳出腳, 唔好做軍師要求香港示威者唔可以出拳出腳, 你唔係以為仲有得羸下話

本身係裝備上已經輸人十萬八千里
唔好做軍師仲要香港示威者同共產黨挑機果時唔可以出拳出腳
你唔撚係以為自己香港自己救條線仲有得羸下話?